我釣左好多年魚。有咩唔明可以問我🎣🐟🐠🐡🐬🐳

我既心得係。唔使買桿既

一個八磅魚排。一包鈎。一袋鉛。兩條蟲。一把刀。夠玩半日

首先執齊以上裝備。去七仔買半打藍妹🍻。
行過街市斬半隻燒鵝🍗。

去就近碼頭霸個靚位。

隊罐啤食隻脾先

D骨就掉落海引d魚 🐟🐡
之後就開壇落鉛幫鈎。一條蟲切十份 🐛🐛🐛🐛
咁你就有廿份餌。
之後就掉落海等。當然。過程中不忘隊啤食燒鵝同隔離d釣友吹水。吹得幾個字一扯！

Ok kick石！ 🌊

扯斷收返上黎又綁過。
如是者十次八次用晒你d鉛同埋鈎之後。你d啤酒同燒鵝都所餘無幾（骨照舊掉落海引魚）
咁你就可以食埋隻鵝，飲埋罐藍妹，執埋d垃圾。有剩d蟲就比隔離or掉落海。
之後拎返個冇左一半絲既魚排
返去同屋企人講
「刁。今日（落雨/冇落雨/大太陽/冇太陽）。成個海都冇魚 。」🌥🌦☁️🌧⛅️🌤☀️

有emoji即刻生動哂😍

好好笑😂

☺️🎣

🙈🙈🙈

🤔

笑到肚痛

釣蝦有咩技巧😊

搭單問埋釣蟹

樓主果然係g深釣魚家

有無釣過我？

🌚🌚

加左emoji覺得好好笑

😂😂😂😂

屌高質呀夫人

好好笑牙😆😆😆

正確使用emoji

夫人好波

😂😂😂